如果有日連尼住比人捉走左返大陸 困佢直至肯交出login連登管理員既密碼，會點？

就算連尼住係毒撚無老婆仔女比中共要脅
但要困佢一年兩年三年...難保佢會....
香港政府亦只會當佢失蹤
到時政府就會知曬你地既ip isp

無知一問

屌撚柒佢

isp email好似已經加密左，所以就算爆到個pw都冇用，都睇唔到。至於IP就唔知了

但如果迫佢比密碼先放人呢？
我諗佢需唔需要搵定個信得過既朋友 如果佢失蹤 就幫佢將連登所有資料完全清洗
無知問下

有密碼都冇用，d野加密左就係加密左，係不可逆。

你估連尼住無做風險評估
佢都已經盡量幫曬巴絲打刪除email ID
況且呢段時期佢都肯定俾人搞咗好多次
所以佢點都會有後著 呢啲煩惱多咗喇巴打

原來有得咁 咁就放心囉

我唔熟it野 諗到人身安全不禁突然好擔心
希望連仔一直安安全全